# wikipedia
wikiXmlPath = D:/Arbeit/Typology/datasets/Wikipedia/dewiki-20120630-pages-meta-current.xml.bz2
parsedWikiOutputPath = D:/Arbeit/Typology/wikiout.txt
normalizedWikiOutputPath = D:/Arbeit/Typology/wikinormalized.txt
wikiLinksOutputPath = D:/Arbeit/Typology/wikilinks.txt

#reuters
reutersXmlPath = D:/Arbeit/Typology/datasets/Reuters-CV1-CV2/unzip/
parsedReutersOutputPath = D:/Arbeit/Typology/reutersout.txt
normalizedReutersOutputPath = D:/Arbeit/Typology/reutersnormalized.txt

#enron
enronPath = D:/Arbeit/Typology/datasets/Enron-Mail/maildir/
parsedEnronOutputPath = D:/Arbeit/Typology/enronout.txt
normalizedEnronOutputPath = D:/Arbeit/Typology/enronnormalized.txt

#DGTTM
DGTTMPath = D:/Arbeit/Typology/datasets/JRC-Acquis-2012/unzip/
DGTTMLanguage = DE
parsedDGTTMOutputPath = D:/Arbeit/Typology/dgttmout.txt
normalizedDGTTMOutputPath = D:/Arbeit/Typology/dgttmnormalized.txt

germanWikiText = D:/Arbeit/Typology/germanwikitext.txt
letterGraph = D:/Arbeit/Typology/letterGraph
keystrokesWindowSize = 7

ngramDownloadPath = googlebooks-ger-all-
ngramDownloadOutputPath = D:/Arbeit/Typology/datasets/out/shells/

googleNgramsPath = D:/Arbeit/Typology/googlengrams.txt
parsedGoogleNGramsOutputPath = D:/Arbeit/Typology/googlengramsparsed.txt
normalizedGoogleNgramsPath = D:/Arbeit/Typology/googlengramsnormalized.txt
googleNgramsMergedPath = 

#nGramInput = D:/Arbeit/Typology/dgttmnormalized_bak.txt
nGramInput = D:/Arbeit/Typology/wikishort.txt
parsedNGrams = D:/Arbeit/Typology/wikingrams.txt
sortedNGrams = D:/Arbeit/Typology/sortedNGrams.txt
nGramLength = 5

testDb = D:/Arbeit/Typology/dboutput.txt
wordCountInput = D:/Arbeit/Typology/wikiout_bak_new.txt
wordCountStats = D:/Arbeit/Typology/wordstats.txt
lineCountInput = D:/Arbeit/Typology/datasets/out/GoogleNgrams
lineCountStats = D:/Arbeit/Typology/linesout.txt

